張建宗：大風大浪、風雨飄搖中，國家是香港不折不扣的定海神針！

佢阿媽個海

完全仆街。

定海神針一插
香港心電圖得番條直線

定 梗係定啦
都死左囉

宗仔是咪老納手足

用香港比喻做海咁大咁深，中國比喻做定海神針
仲唔係叛亂分子

未來一年個議會一定掂
咩都全票通過
因為全部都係少數派黎

On9

識唔識分莊閒？

肥仔D樓搞成點？

喂大佬
定海神針最後係比孫悟空偷左
拎左黎做金剛棒
你甩毛宗咁講係咩意思先
是咪想話我哋國家會落入別人手中
任由人地揮服

戊成個立法會都係你既人啦仲想點
仲要驚乜野呢
市民都冇哂人權冇得遊行去反對啦
基本上你個政權鐘意僨咩都得架喎
仲有咩好擔心呀？應該是婇掂架喎

柒娥與特衰高官攪風攪雨
風雨飄搖中 要求黨打壓香港人
是不折不扣唔死冇用的八婆